「無圖」點解啲人可以咁撚不知廉恥話食煙影響唔到人？

屌你老母條路又唔係闊，逼到仆街個陣係自己前面食煙，避都避唔到要硬食，有時真係想搵把較剪一野剪落去
繼死肥婆後，係時候狙擊街上面邊行邊食煙個啲撚樣！

正皮：係條街度食真係好乞人憎
負皮：食小小二手煙姐無事嘅

有哮喘個啲會唔會一吸到就好辛苦？

食煙撚邏輯：
汽車夠排放廢氣，你唔搭？
發電廠夠有污染，你唔用電？

歡迎接龍

我吸到會覺得好攻鼻 跟住會痛
好似有水入左鼻咁
我唔係哮喘但我氣管敏感

[冇圖]今朝見到有個阿叔坐住電動輪椅，左煙仔右control，心諗：真火車頭

屌佢老母 做火車頭死十次都唔夠 要死全家

咁多人死，唔見你死？

空氣污染指數不嬲高架啦，我食支煙姐，無野嘅

咁嚴重

我吸到唔會即時有問題
如果吸太多夜晚訓時先黎料

人地食覺得好撚臭
但係自己食無事

啲友夾住指煙fing fing 下
好撚驚佢辣到我

我試過，我真係試過!好痛

以前冬天著羽絨 成千蚊件比條撚頭煙鏟辣穿 鬼唔望所有火車頭即刻仆街死

嘩咁你都好慘下，又臭又蝕錢

pish

爭係會匿係廁所/後巷食
屌我啦

淨*

你相對有品，但戒煙啦對身體唔好啊巴打!

戒唔到呀，揸筆工作，一諗唔到野就想食
但成世都未試過日頭想食煙

有道德嘅煙民好心就自己企埋一邊圍爐啦
唔好周街噴煙影響人地啦

搵啲嘢代替啦

最弊周街火車頭